Entrar como usuario fuzzy
   sudo -u fuzzy psql
Crear bd de prueba
   create database test_Sports;
Crear schema
   create schema test_Sports;
Crear tabla sin el if not exists tal y como esta en el script create-schema.sql
Crear los alter table
Empezar a hacer los insert tal y como estan en el script load-data.sql

